卡樂B 熱浪係唔係首個香港電影植入廣告？

answer me!!!

係生化壽屍

係咪利賓納？
定葡萄適？

葡萄

見到個answer me!!冇啦啦笑左

生化壽司唔夠摩燈如來神掌耐

大俠要食漢堡包

碧泉

8點鐘！有骨氣！

東東雲吞麵都試過植入，仲要成套戲都係

卡樂b～波浪創新意～

我都係第一下諗起元華

位元堂~養陰丸~